[
  {
    "front": "[荷物が～]届きます",
    "kanji": "HÀ VẬT GIỚI",
    "pronunciation": "[にもつが～] とどきます",
    "back": "được gởi đến, được chuyển đến [hành lý ~]",
    "collection_id": "47"
  },
  {
    "front": "[試合に～]出ます",
    "kanji": "THÍ HỢP XUẤT",
    "pronunciation": "[しあいに～] でます",
    "back": "tham gia, tham dự [trận đấu]",
    "collection_id": "47"
  },
  {
    "front": "[ワープロを～]打ちます",
    "kanji": "ĐẢ",
    "pronunciation": "[ワープロを～]うちます",
    "back": "đánh [máy chữ]",
    "collection_id": "47"
  },
  {
    "front": "貯金します",
    "kanji": "TRỮ KIM",
    "pronunciation": "ちょきんします",
    "back": "tiết kiệm tiền, để dành tiền",
    "collection_id": "47"
  },
  {
    "front": "太ります",
    "kanji": "THÁI",
    "pronunciation": "ふとります",
    "back": "béo lên, tăng cân",
    "collection_id": "47"
  },
  {
    "front": "やせます",
    "kanji": null,
    "pronunciation": "やせます",
    "back": "gầy đi, giảm cân",
    "collection_id": "47"
  },
  {
    "front": "[７時を～]過ぎます",
    "kanji": "THÌ QUÁ",
    "pronunciation": "[７じを～] すぎます",
    "back": "quá, qua [7 giờ]",
    "collection_id": "47"
  },
  {
    "front": "[習慣に～]慣れます",
    "kanji": "TẬP QUÁN QUÁN",
    "pronunciation": "[しゅうかんに～] なれます",
    "back": "làm quen với [tập quán]",
    "collection_id": "47"
  },
  {
    "front": "硬い",
    "kanji": "NGẠNH",
    "pronunciation": "かたい",
    "back": "cứng",
    "collection_id": "47"
  },
  {
    "front": "軟らかい",
    "kanji": "NHUYỄN",
    "pronunciation": "やわらかい",
    "back": "mềm",
    "collection_id": "47"
  },
  {
    "front": "電子～",
    "kanji": "ĐIỆN TỬ",
    "pronunciation": "でんし～",
    "back": "~ điện tử",
    "collection_id": "47"
  },
  {
    "front": "携帯～",
    "kanji": "HUỀ ĐỚI ~",
    "pronunciation": "けいたい～",
    "back": "cầm tay",
    "collection_id": "47"
  },
  {
    "front": "工場",
    "kanji": "CÔNG TRƯỜNG",
    "pronunciation": "こうじょう",
    "back": "nhà máy, phân xưởng",
    "collection_id": "47"
  },
  {
    "front": "健康",
    "kanji": "KIỆN KHANG",
    "pronunciation": "けんこう",
    "back": "sức khỏe",
    "collection_id": "47"
  },
  {
    "front": "剣道",
    "kanji": "KIẾM ĐẠO",
    "pronunciation": "けんどう",
    "back": "kiếm đạo",
    "collection_id": "47"
  },
  {
    "front": "毎週",
    "kanji": "MỖI CHU",
    "pronunciation": "まいしゅう",
    "back": "hàng tuần",
    "collection_id": "47"
  },
  {
    "front": "毎月",
    "kanji": "MỖI NGUYỆT",
    "pronunciation": "まいつき",
    "back": "hàng tháng",
    "collection_id": "47"
  },
  {
    "front": "毎年",
    "kanji": "MỖI NIÊN",
    "pronunciation": "まいとし（まいねん）",
    "back": "hàng năm",
    "collection_id": "47"
  },
  {
    "front": "やっと",
    "kanji": null,
    "pronunciation": "やっと",
    "back": "cuối cùng thì",
    "collection_id": "47"
  },
  {
    "front": "かなり",
    "kanji": null,
    "pronunciation": "かなり",
    "back": "khá, tương đối",
    "collection_id": "47"
  },
  {
    "front": "必ず",
    "kanji": "TẤT",
    "pronunciation": "かならず",
    "back": "nhất định",
    "collection_id": "47"
  },
  {
    "front": "絶対に",
    "kanji": "TUYỆT ĐỐI",
    "pronunciation": "ぜったいに",
    "back": "nhất định, tuyệt đối",
    "collection_id": "47"
  },
  {
    "front": "上手に",
    "kanji": "THƯỢNG THỦ",
    "pronunciation": "じょうずに",
    "back": "giỏi, khéo",
    "collection_id": "47"
  },
  {
    "front": "できるだけ",
    "kanji": null,
    "pronunciation": "できるだけ",
    "back": "cố gắng",
    "collection_id": "47"
  },
  {
    "front": "このごろ",
    "kanji": null,
    "pronunciation": "このごろ",
    "back": "gần đây, dạo này",
    "collection_id": "47"
  },
  {
    "front": "～ずつ",
    "kanji": null,
    "pronunciation": "～ずつ",
    "back": "từng ~, ~ một",
    "collection_id": "47"
  },
  {
    "front": "そのほうが～",
    "kanji": null,
    "pronunciation": "そのほうが～",
    "back": "cái đó ~ hơn, như thế ~ hơn",
    "collection_id": "47"
  },
  {
    "front": "ショパン",
    "kanji": null,
    "pronunciation": "ショパン",
    "back": "Sô-panh, nhà soạn nhạc người Ba Lan (1810-1849)",
    "collection_id": "47"
  },
  {
    "front": "お客様",
    "kanji": "KHÁCH DẠNG",
    "pronunciation": "おきゃくさま",
    "back": "quý khách, khách hàng",
    "collection_id": "47"
  },
  {
    "front": "特別[な]",
    "kanji": "ĐẶC BIỆT",
    "pronunciation": "とくべつ「な」",
    "back": "đặc biệt",
    "collection_id": "47"
  },
  {
    "front": "していらっしゃいます",
    "kanji": null,
    "pronunciation": "していらっしゃいます",
    "back": "đang làm (tôn kính ngữ của しています)",
    "collection_id": "47"
  },
  {
    "front": "水泳",
    "kanji": "THỦY VĨNH",
    "pronunciation": "すいえい",
    "back": "bơi, môn bơi",
    "collection_id": "47"
  },
  {
    "front": "～とか、～とか",
    "kanji": null,
    "pronunciation": "～とか、～とか",
    "back": "~ v.v.",
    "collection_id": "47"
  },
  {
    "front": "タンゴ",
    "kanji": null,
    "pronunciation": "タンゴ",
    "back": "tăng-gô",
    "collection_id": "47"
  },
  {
    "front": "チャレンジします",
    "kanji": null,
    "pronunciation": "チャレンジします",
    "back": "thử, thử thách, dám làm (challenge)",
    "collection_id": "47"
  },
  {
    "front": "気持ち",
    "kanji": "KHÍ TRÌ",
    "pronunciation": "きもち",
    "back": "cảm giác, tâm trạng, tinh thần",
    "collection_id": "47"
  },
  {
    "front": "乗り物",
    "kanji": "THỪA VẬT",
    "pronunciation": "のりもの",
    "back": "phương tiện đi lại",
    "collection_id": "47"
  },
  {
    "front": "歴史",
    "kanji": "LỊCH SỬ",
    "pronunciation": "れきし",
    "back": "lịch sử",
    "collection_id": "47"
  },
  {
    "front": "―世紀",
    "kanji": "THẾ KỶ",
    "pronunciation": "―せいき",
    "back": "thế kỷ -",
    "collection_id": "47"
  },
  {
    "front": "遠く",
    "kanji": "VIỄN",
    "pronunciation": "とおく",
    "back": "xa, ở xa",
    "collection_id": "47"
  },
  {
    "front": "汽車",
    "kanji": "KHÍ XA",
    "pronunciation": "きしゃ",
    "back": "tàu hỏa chạy bằng hơi nước",
    "collection_id": "47"
  },
  {
    "front": "汽船",
    "kanji": "KHÍ THUYỀN",
    "pronunciation": "きせん",
    "back": "thuyền chạy bằng hơi nước",
    "collection_id": "47"
  },
  {
    "front": "大勢の～",
    "kanji": "ĐẠI THẾ",
    "pronunciation": "おおぜいの～",
    "back": "nhiều (người)",
    "collection_id": "47"
  },
  {
    "front": "運びます",
    "kanji": "VẬN",
    "pronunciation": "はこびます",
    "back": "mang, chở, vận chuyển",
    "collection_id": "47"
  },
  {
    "front": "飛びます",
    "kanji": "PHI",
    "pronunciation": "とびます",
    "back": "bay",
    "collection_id": "47"
  },
  {
    "front": "安全",
    "kanji": "AN TOÀN",
    "pronunciation": "あんぜん",
    "back": "an toàn",
    "collection_id": "47"
  },
  {
    "front": "宇宙",
    "kanji": "VŨ TRỤ",
    "pronunciation": "うちゅう",
    "back": "vũ trụ",
    "collection_id": "47"
  },
  {
    "front": "地球",
    "kanji": "ĐỊA CẦU",
    "pronunciation": "ちきゅう",
    "back": "địa cầu, trái đất",
    "collection_id": "47"
  },
  {
    "front": "ライト兄弟",
    "kanji": "HUYNH ĐỆ",
    "pronunciation": "ライトきょうだい",
    "back": "anh em nhà Wright",
    "collection_id": "47"
  }
]
